<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>安达樱</title>
  
  <subtitle>爆裂吧现实，粉碎吧精神，放逐这个世界！</subtitle>
  <link href="https://madongtao.cn/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://madongtao.cn/"/>
  <updated>2023-01-05T16:50:06.486Z</updated>
  <id>https://madongtao.cn/</id>
  
  <author>
    <name>Adachi Sakura</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>岛村之刃</title>
    <link href="https://madongtao.cn/posts/a3c1f25b.html"/>
    <id>https://madongtao.cn/posts/a3c1f25b.html</id>
    <published>2022-12-29T16:21:50.000Z</published>
    <updated>2023-01-05T16:50:06.486Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><p>我！討厭島村在我不知道的地方露出笑容！也討厭妳跟其他人牽手！我希望妳只牽我的手！只待在我身旁！祭典也是，我也很想去啊！我希望島村很開心的時候，笑的時候，我可以在妳身邊！我想要那樣！我頭好痛，好痛苦！我一直在想島村的事情，感覺都要……發瘋了……我也在等妳打電話給我！妳偶爾也主動開口嘛，主動跟我說話嘛，我不想要總是我單方面找妳，妳多少也……妳一點也不在意我嗎？一點也不會嗎？完全不會？我對妳來說不重要嗎？只是朋友嗎？普通的朋友嗎？我希望自己不是普通的朋友，就算比普通好一點也好，我想成為不普通的……朋友……噯，島村，我該怎麼做才好？噯。島村，妳有在聽嗎？求妳聽我說話。妳聽到我的聲音有什麼想法嗎？會有嗎？妳要說會感到放心，還是什麼都好，拜託有點想法。我希望妳可以有點想法，還是說我不該期待這種事？島村！我就是要島村啊，我啊，就是想要跟島村待在一起。我不需要島村以外的人，不需要……只要有島村就好。我沒有很任性喔，我只說比普通好一點，好一點而已啊。其他人根本就不重要，也不需要，我希望那些人都可以滾遠一點，可是妳為什麼要去他們那邊呢？求妳來我這邊，來我這邊，待在我身邊，不要離開我。不行，在島村身旁的只能是我，我希望是我，我想待在妳身邊，拜託妳讓我待在妳身邊……那個女生是誰？我不認識她啊。我不想看到妳變成我不認識的島村，我想了解島村的一切，也討厭有我不想知道的事情存在，可是我更討厭自己不知道，會更難受。會很難受，很痛苦，很痛苦……島村……我想問妳要不要一起出去玩，也想去祭典啊，我很想去啊，可是島村為什麼會跟那個女生一起去？為什麼跟她一起出去玩？島村妳現在在哪裡？有跟誰在一起嗎？島村，島村……噯，妳有在聽嗎？從剛才開始就只有我在說話啊。平常的島村都會和我說更多話吧？噯，為什麼？現在不像平常一樣嗎？我很奇怪嗎？我很奇怪吧？這我自己也知道，可是，我想知道，我想知道島村的一切，變得好奇怪。我不想和島村分開，我想一直和妳在一起，不管人在哪裡都好，只要是跟妳一起，不管待在哪裡我都無所謂，我好一陣子沒有跟島村見面了啊，我好想見妳，可是感覺我現在見到妳會哭，而且現在也真的在哭，我一直很在意很在意那個女生到底是怎樣，噯，妳有在聽嗎？比起跟我在一起，妳比較喜歡跟她在一起嗎？我不好嗎？哪裡不好了？我會改過的，拜託妳告訴我，我會改過，我絕對會改過，所以拜託妳告訴我，我想知道理由啊。島村妳……我有因為是島村……因為是島村才喜歡的事情，就算有其他人長得跟島村一樣也不影響，雖然也不可能有人跟島村長得一樣，噯，我不是在意島村的外表，一定要是妳才行啊。所以我才想跟妳變得更要好，卻好像……我不是想講這個，我想講其他的事情，可是我很在意……因為島村當時臉上帶著笑容啊。我討厭妳對我以外的人笑。妳不討厭嗎？不會嗎？島村不會這樣嗎？島村妳喜歡誰？妳有喜歡的人嗎？妳會喜歡上一個人嗎？妳知道什麼是喜歡嗎？我有時候啊，覺得好害怕。在想島村為什麼願意陪著我。說起來，我跟島村是朋友吧？至少有變成朋友吧？妳覺得我是朋友嗎？島村對這種事……嗚嗚嗚……噎……島村，讓我聽聽妳的聲音。我想聽妳的聲音，聽妳講講跟我有關的事情。我希望島村是最了解我……最了解我的人。我想了解妳，也希望妳了解我，我希望妳變成最了解我的人，我也想變成最了解妳的人。我很想……可是……感覺只要發生一點不好的事情，我就會很挫折……因為島村……感覺……不像很重視我的樣子……重視……說重視也很奇怪，但是我希望妳可以重視我。我就是想要妳重視我！我不想跟其他人一起被歸在同一類，真的只要……特別一點點就好……島村有思考過關於我的事情嗎？我們暑假一直沒有見面，妳有想起我一次嗎？我啊，我一直想著妳。我一直只想著妳啊。我想的全是跟島村有關的事情。所以，島村！妳有沒有常常想著我……島村跟我不一樣啊，不一樣吧？這我知道，可是！我會期待，也會不小心期待起來，就算像現在這樣被背……叛……我也想打電話給妳。但就算打了電話，也會變成現在這樣，不會解決任何問題，我該怎麼辦才好？噯，島村，島村？電話還沒掛斷吧？我現在還跟妳通著電話吧？可是好遙遠，妳在好遙遠的地方，我好想見妳。我想直接和島村見上一面。我希望妳對我笑，希望妳摸著我的頭，問我有沒有怎麼樣。妳現在在哪裡？在哪裡？有和誰在一起嗎？跟那個女生在一起嗎？那個女生是誰？我從剛才就問過好幾次了吧？是不能告訴我身分的人嗎？妳們是什麼關係？跟她的交情比我好嗎？不要，我不要那樣，我不要妳跟她的交情比我好。不要……妳快說不是那樣，跟我說不是那樣！我滿腦子想著島村啊！還不夠嗎？這樣還不行嗎？要更常想著妳才行嗎？我該怎麼做？我不知道該怎麼做，每次思考該怎麼做也總是落得失敗的下場，告訴我妳希望我怎麼做，妳告訴我的話，我會努力去做的。我絕對會努力去做的，所以，那種人我其實一點也不在乎她怎麼樣。我想見的島村……是更不一樣的，我知道只要改變我自己就好……島村，噯，島村，妳現在在想什麼？妳覺得我很奇怪嗎？覺得我有病嗎？說說妳的想法好嗎？妳主動跟我說話，主動接近我好嗎？每次都是我……都是我……都是我……單方面地接近一個人，就會變成現在這樣啊！就是因為會變成現在這樣，所以島村也……來我這邊好嗎？島村討厭我嗎？不討厭吧？不要，妳不要討厭我。我不要妳討厭我。我不想要妳討厭我……我希望妳喜歡……我希望妳喜歡我。我希望妳喜歡上一個人。不對，是島村妳要喜歡……妳討厭我嗎？妳跟我媽媽一樣討厭我嗎？妳以後不再跟我說話了嗎？會把我當作不認識的人嗎？我該怎麼說才好？我該做什麼才好？要飛起來嗎？要跳起來嗎？要牽妳的手嗎？這些我都想做，可是真的做了妳又不會看著我……我到底該怎麼做才好？我該怎麼做？沒有人……島村，我……好想聽妳的聲音……求妳說點什麼，讓我放心，可是我不要妳對別人笑，只對我笑，對我笑……頭好痛，肚子也……好痛……明明就很在意，可是妳……為什麼不跟我聯絡呢？告訴我，我好想知道。我好想了解島村，我從剛才開始，就覺得心裡好混亂……我一直在說一樣的話，可是這也沒辦法啊，就是沒辦法啊。我就是只想著島村啊……就是只想著島村，所以就算變得一直在想島村……我也很重視島村，很想好好珍惜妳，我不要自己不重視妳，所以……拜託妳看著我。我不要島村不看著我……我不要妳……看著別人……我不要那樣。妳又要跟她一起出去嗎？要跟她去哪裡嗎？一起到市區那裡嗎？跟那個女生一起……到曾經跟我一起去玩的地方嗎！我不要妳那樣。不要蓋掉我跟妳的回憶啊！我一直記得那些回憶，妳卻要忘記……妳又跟她出去玩的話，這次會不一樣嗎？會在看著同樣的地方的時候，看到不一樣的東西嗎？我不要妳那樣，我不要，我不要。我想待在島村身邊，和妳一起分享，相互了解……這樣太奇怪了啊。不對吧？是我很奇怪，我知道自己這樣很奇怪，可是就是會變得很奇怪……我沒辦法不想著島村……就算是現在，也……島村，島村，島……村……嗚嗚……嗚……嗚嗚嗚嗚，島村，島村……唔，咳……嗚嗚……島村的……島村？島村，島村，島村……我就是要島村，我……就是要待在島村身邊，所以島村也……噯，求求妳，島村……島村也……島村……</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;我！討厭島村在我不知道的地方露出笑容！也討厭妳跟其他人牽手！我希望妳只牽我的手！只待在我身旁！祭典也是，我也很想去啊！我希望島村很開心的時候，笑的時候，我可以在妳身邊！我想要那樣！我頭好痛，好痛苦！我一直在想島村的事情，感覺都要……發瘋了……我也在</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="安达与岛村" scheme="https://madongtao.cn/tags/%E5%AE%89%E8%BE%BE%E4%B8%8E%E5%B2%9B%E6%9D%91/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>纪念自己的二命雷神</title>
    <link href="https://madongtao.cn/posts/ad0abb32.html"/>
    <id>https://madongtao.cn/posts/ad0abb32.html</id>
    <published>2022-12-28T23:43:50.000Z</published>
    <updated>2023-01-05T16:50:06.486Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="抽卡"><a href="#抽卡" class="headerlink" title="抽卡"></a>抽卡</h1><blockquote><p>上次就一命了，不过忍住了没氪金捞二命，这次大保底80多发硬捞出来。。小孩子不懂事抽着玩的</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;抽卡&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#抽卡&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;抽卡&quot;&gt;&lt;/a&gt;抽卡&lt;/h1&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;上次就一命了，不过忍住了没氪金捞二命，这次大保底80多发硬捞出来。。小孩子不懂事抽着玩的&lt;/p&gt;
&lt;/blockq</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="原神" scheme="https://madongtao.cn/tags/%E5%8E%9F%E7%A5%9E/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>阳光不燥，微风正好</title>
    <link href="https://madongtao.cn/posts/b8cf1317.html"/>
    <id>https://madongtao.cn/posts/b8cf1317.html</id>
    <published>2022-12-28T20:56:50.000Z</published>
    <updated>2023-01-05T16:50:06.486Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id=""><a href="#" class="headerlink" title=" "></a> </h1><blockquote><p>一个人生来就有超凡的本领，做什么事情都轻而易举的话，当然不算是英雄，唯有一个会受伤会害怕的人，拼尽全力去做一件事情，这样才称得上英雄。</p></blockquote>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot; &quot;&gt;&lt;/a&gt; &lt;/h1&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;一个人生来就有超凡的本领，做什么事情都轻而易举的话，当然不算是英雄，唯有一个会受伤会害怕的人，拼尽全力去做一件事情，这样才称得</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="生活" scheme="https://madongtao.cn/tags/%E7%94%9F%E6%B4%BB/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
